
--- 
# Unidad 6: Construcción de Scripts.
<img src=daniimg.png>

## Teoría
- Con las anotaciones tomadas en clase, y apuntes del profesor, he construido un documento con los siguientes puntos:
    * ¿Qué es un Trigger o Disparador?
    * Trigger
    * Triggers de tablas
    * Valores OLD y NEW
    * Auditorías
    * Consideraciones
    


## Prácticas
* Práctica Alamcen




## Contacto
* **Contacto:** daniel.rodriguezfernandez@alumno.iesluisvives.org
* **Twiter:** [@idanirf](https://twitter.com/idanirf)
* **Linkedin:** [Visita mi perfil](https://www.linkedin.com/in/danielrodriguezfernandez03002/)

[![Twitter](https://img.shields.io/twitter/follow/idanirf?style=social)](https://twitter.com/idanirf)
[![GitHub](https://img.shields.io/github/followers/idanirf?style=social)](https://github.com/idanirf)

---